請 web programmer (Java), Fresh grad also welcome! 有意PM我 :)

Hi 各位IT朋友仔,

我地公司現請 junior java programmer人, 詳細如下:

Perm opening: Budget 15 -16K
(1) Mainly backend Java, focus on the website and web-based application maintenance support and revamp development project
(2) We have 12 paid leave + birthday leave x 1 + family leave x 2, medical, dental + free mobile plan & other benefits i.e staff discount offer after employed.

Qualfication:
持有電腦科學、資訊科技,、軟件工程或相關科目的文憑或以上資歷
具備JAVA, JSP, SQL, JSON, XML 的應用經驗

有意可PM我

PM?

15K
疫情價都可能有傻仔既

同一份工 3年前都出緊17k啦
今時今日16k

返火炭？

明碼實價 願者上約

公司有冇女先

至少都上限開18k啦

高低唔評論，總有人冇能力拎17
至少佢明買明賣抵讚

15 16k食屎啦屌你老母

其實for High dip grad佢又冇點真係underpaid
19-21明顯係for degree

HK NO IT

認真 hd起碼17 18

早幾年都
三大 22k up
八大 18kup
呢個價真係得I大仔做

我兩三年前hd grad仲低

你見成個post都diu就知唔係能力問題
係市價

又老實講，雖然我degree grad但係5年前都15

真心 定 戇鳩?

唔好做爛市喎
最少條女有得比你享用

每個寫programmer 最需要既係 一路寫code，下有條女一路幫你含撚

低左啲 top up 幾年前都16K啦 但明碼實價

岩呀 今年計埋疫情 座底18k先公道

咁高人工
我驚我受唔起

唔識java ok?

食屎價
我3年前HD都冇已經16K

會唔會係你好勁？
佢呢個位應該唔expect你識好多野

肺炎價13k ok?
等開工

利伸cs grad

有, 15K 一定爭住做

之後再登, 肺炎價11K , 請到炒埋你
LOOP 到過到試用

哇！我出12k ，試用期後唔洗加人工

我最想知係咪獨享 ?

廢J一條

我12k就得
pm

只求學野
俾番15k你

catgirl ok?

訓醒未？宜家講緊咩都唔識fg都18-20。你15k請個弱智就得

Btw我覺得birthday leave同family leave弱鳩智
15就15啦挑 係都要迫人生日放假

唔識Java
不過之前做過backend progammer (JavaScript)
(個名都有Java應該差唔多)
得唔得?

呢面請緊三皮

多左個SCRIPT可以叫高D

開得低就開得低啦，仲駁

太好啦 我仲識JSON (Java Script Object Notation)
可唔可以嗌多3k?

樓主真係唔識架喎

如果做java backend，唔洗識好多，搵個fg俾你

15k請到番黎，條友好可能第一個project有2個星期都係日日做到尾班車

有object 可以

開18K？你又degree 又做full stack 就okay. 其實呢個位我地都唔係target 有大學degree 嘅IT 人，仲要只係做web backend, 其實冇degree有15-16K 已經好好嫁la,好過宜家有degree 讀其他科畢業都係13-14K, 我相當年仲衰得過10K Tim ah, 利申HR 人

你如有興趣請 電郵你的名字丶電話及resume to recruithkit2020@gmail.com

如有興趣請電郵連名字，電話及resume to recruithkit2020@gmail.com

我估條team應該好少人 而且應該都係呢個工資水平
大家估下個product有幾多security loophole

個project起唔起到貨都成問題啦，成堆HD仔你覺得會整成點呢

我係講緊「上限」開高啲
15k fg 好極都有個譜
不過果要求唔高又無咩所謂，係佢將來啲同事嘔血姐

見到HR人都仲駁嘴

it 狗差唔多啦

肺炎價10k
識寫 java嘅script 同

再嘈炒哂你班it狗

CS點都叫半科專業科
點解會同non-CS degree比

你當年得10k, 當年食個lunch幾錢？
得上面都同你講degree 5年前都15

而家degree如果真係fg就full stack,肯定唔止18k

同埋你係HR,就應該知道唔可以拎personal email收CV。PII嘅嘢小心啲啦，俾人告就唔好

HR就算鳩數啦，識條撚。
寫program唔同打字，叻同普通既質素爭好遠，
效率隨時差10倍或以上。

用打機黎比喻既話，
叻既speed run 爆機。
廢既每見到個boss都要試幾次先贏。
人地用40k請 fg係有原因

呢個價不如你搵freelance逐個pj比錢，效益更好。

問題係個admin好似唔識睇返之前啲post

我同另一個巴打講緊，有條女係枱底含
15k 都做，佢叫我email 比佢

如真的有意應徵上述工作，也可請連resume message 到此 WhatsApp :55014430

如真的有意應徵上述工作，也可請連resume message 到此 WhatsApp no. :55014430

15K
20K起跳啦下話

pmed 等工開,thx

有screen cap?

加咗whatsapp個電話號碼但whatsapp搵唔到

degree 仲要full stack 點止18

on9 依個時勢工揀人多過人揀工

似壓價post 仲多過真心請人啦

咁張揚，仲要專登上黎lihkg
唔係明買明賣就叫抵讚，咁7婆明奶共唔通又要讚？睇個行為架嘛

我想睇screen cap啫...

講到咁
不如我請你寫code，你收15，我做你hr 我收返14啊

咁recruiter 請人唔俾價係俾人屌開
咁唔俾，啲人問完先發覺15-16k然後屌鬼哂大家時間又何必？

個價爛唔爛係一回事
點都好過收收埋埋哂大家時間

保安都16k啦 學咁多野仲要15-16

full stack起碼40k啦 18k做看更好過

唔好話 full stack
普通front end backend code狗/ junior ba/ qa /uat /project coordinator 都唔止15-16k

你唔撚好柒on9喇，18k full stack ? 你地a準狗食撚咗一半呀？